點解d大6人要貼塊膠布係遮住電腦鏡頭?

好人好姐怕咩監控

個鏡頭受咗傷，要貼住

🦐🦐🦐

大陸黑客好勁
輕鬆入侵電腦

應該話中共政府好勁

唔係嚇你 但講真心話就算唔係中國你都應該咁做

Mark zuckerberg都係咁

封印來㗎

點解好人好姐唔怕被人監控
我唔想我用電腦個樣比人影哂唔得？

但佢好人好姐
怕咩被睇？

你試下24/7 直播你隻cam你就明

話我paranoid 好咩都好 我都有咁做
好驚睇av打丁會被人錄低

呢個社會總有你呢啲不知私隱為何物既人 所以點解香港呢個本應自由社會都會有人支持中共

真係會CHECK到,唔到你唔信

Facebook老細都遮
佢仲好似驚遮埋mic

之前香港試過黎 有對夫婦係廳扑野